export default [
  {
    "id": 1,
    "question": "총을 대충 쏘면? (3글자)",
    "answer": "설렁탕"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "매한테 물리면? (5글자)",
    "answer": "메가바이트"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "선생님을 베면 나는 소리는? (2글자)",
    "answer": "스승"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "혀가 거짓말을 하면? (6글자)",
    "answer": "전혀아닙니다"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "가장 억울한 도형은? (2글자)",
    "answer": "원통"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "오리를 생으로 먹으면? (3글자)",
    "answer": "회오리"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "소금의 유통기한은? (3글자)",
    "answer": "천일염"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "칼이 정색하면? (3글자)",
    "answer": "검정색"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "밤에 성시경이 두명 있으면? (5글자)",
    "answer": "야간투시경"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "바나나가 웃으면? (4글자)",
    "answer": "바나나킥"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "아몬드가 죽으면? (5글자)",
    "answer": "다이아몬드"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "'개가 사람을 가르친다' 를 한 단어로 하면? (4글자)",
    "answer": "개인지도"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "나무 4그루를 영어로 하면? (4글자)",
    "answer": "포트리스"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "사과가 웃으면? (3글자)",
    "answer": "풋사과"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "새우가 좋아하는 소설은? (4글자)",
    "answer": "대하소설"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "왕이 넘어지면? (2글자)",
    "answer": "킹콩"
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "자동차가 놀라면? (4글자)",
    "answer": "카놀라유"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "공이 웃으면? (2글자)",
    "answer": "풋볼"
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "미꾸라지보다 큰 것은? (6글자)",
    "answer": "미꾸엑스라지"
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "왕이 헤어질 때 하는 말은? (3글자)",
    "answer": "바이킹"
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "곰이 다니는 목욕탕 이름은? (2글자)",
    "answer": "곰탕"
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "신발이 화가 나면? (3글자)",
    "answer": "신발끈"
  },
  {
    "id": 23,
    "question": "쥐 네 마리가 모이면? (2글자)",
    "answer": "쥐포"
  },
  {
    "id": 24,
    "question": "자동차가 울면? (2글자)",
    "answer": "잉카"
  },
  {
    "id": 25,
    "question": "세상에서 가장 뜨거운 과일은? (5글자)",
    "answer": "천도복숭아"
  },
  {
    "id": 26,
    "question": "병아리가 좋아하는 약은? (2글자)",
    "answer": "삐약"
  },
  {
    "id": 27,
    "question": "반성문을 영어로 하면? (3글자)",
    "answer": "글로벌"
  },
  {
    "id": 28,
    "question": "뽑으면 우는 식물은? (2글자)",
    "answer": "우엉"
  },
  {
    "id": 29,
    "question": "과자가 자기소개 할 때 하는 말은? (3글자)",
    "answer": "전과자"
  },
  {
    "id": 30,
    "question": "피자가 웃으면? (3글자)",
    "answer": "피자헛"
  },
]